對家既天馬行動 目的就係想借機消滅「五一黃金周」

天馬行動roadblock, 安全理由 要求所有鋪關店

你搞行動，咁D人點樣去黃店食野？

話說最先見到天馬行動文宣係藍絲group
咁你話到底發生咩事呢

所以黑警搵到炸彈未

五大訴求，缺一不可周

連登和理非聽日咪去嗰區食黃店囉
無成本點解唔做

Yes